【三個夠晒數】被批越多女人越有財富 鄧兆尊：呢句嘢可以判死刑

鄧兆尊昨晚在九龍灣為ViuTV玄學節目《點相》擔任嘉賓，他透露在節目中，皓云師傅批他越多女人就越有財富：「我一聽到，即刻面青，呢句嘢可以判死刑。」兆尊表示更獲師傅提醒他將會有個小劫，他說：「我60幾歲嘅時候係有個小劫，我自己都知，我估係健康，冇乜大問題嘅。」會否每年驗身？他直言會被迫去驗。
再問有否叫師傅看他有沒有子女緣？兆尊即笑說：「冇講喎，係喎，應該問吓呢個問題喎，如果佢話有，我點算？會好煩㗎，你知我有幾個已經『收咗工』，講笑啫，呢啲隨緣啦！」此外，對於有報道指兆尊的家族西貢地向城規會申請改劃，他解釋：「我細佬（兆榮）聽朋友講，試吓規劃咗先，將來做買賣會好啲，既然佢做咗就由佢去做，其實無傷大雅。」會否打算發展？他即說：「冇，嗰度咁多蚊，而且好偏僻。」

佢係未覺得自己係洗米華？

推

佢係骨排女婿

佢愈黎愈man

洗米華啲女人正好多。

重量不重質嘅代表人物